原來想毒死香港人都唔係想像中咁難

係供水系統落毒
保守估計一晚可以殺死四分之一香港人😁

報驚

不安

你要有幾大量既毒先可以整到濃度夠高

死得二百萬人有撚用咩
我今年嘅生日願意係七十億人仚球產
天宮一號

頭盔都唔戴呀

供水系統離開咗水站就冇監察
落無色無味嘅毒 其實唔難

你估真係無人check咩
利申：水記

哦 咁其實你要殺死香港人都好易
只要你殺左4分1既香港人
保守佔計會有4分1既香港人死左

人地問你要幾大量呀 其實唔難

今次點解釋？

冇野難到連登仔

恐怖襲擊呢 唔係香港都拉到架

怕比人拉就冇人殺人啦

係就快
報警仆街死
唔報死全家

報咗死全球
唔報屳球產

唉，所以話你...
已經矮肥窮柒醜毒，好心你就後天努力d，俾返d內涵人睇下啦
又落毒又冚球剷，係女見到你都走啦

你明唔明人地問咩
就算無色無味你都要好大嘅劑量先毒得死。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

係船灣淡水湖柯屎 全香港既人食曬我啲屎

好心樓主搵返份工啦
又失學又失業，成日喺屋企ff冚球鏟

洗乜咁複雜
鉛水管已經搞掂

中二病到
做完功課好訓覺啦

我將全地球嘅水換做重水就可以世界末日
到時手持H2O就有閪屌

好想知

唔答死全家